有幾多人識雙手唔渣馱咁踩單車?

我識, 但唔係部部單車都得

其實自己踩自己部單車係人都識

好多人都識啦 玩開個啲一定識

踩得耐就識
以前係日本留學日日要踩
到冬天天氣太凍頂唔順焗住學就學識左
但都係剩係識踩自己個架

由細到大都唔識 唔知係咪因為平衡感太差

我依家喺日本讀高中日日踩返學，兩個星期就識左

讀高中咁撚爽?

上面班友咁撚勁 我就淨係識直路唔用手

黎主要都係打波，讀書就算啦

主要係日本JK呀屌你

屌你黎打棒球咋，不過你都想

我都想*

去左幾耐
食左幾多條女
點解會去

中學踩單車返學, 試過一次落斜放晒雙手跟住炒車, 好在冇死

黎左一個月，冇女
有學校黎香港打棒球比賽見我唔錯問我有冇噓興趣去讀

宮崎???

咁撚勁
食多D女啦

係咪日章??

太平常，應該要唔用手起步先叫有d 技術

普通野
返屋企成日見到有個學生一路踩單車一路用雙手做功課,呢D先叫勁

唔係想起底
不過加油
希望下年甲子園見到你

你睇到01篇野？

定你本身識我

01 la
你個情況係咪高3 無夏甲打?

三年生乜都冇得打